你地認為今次螞蟻上唔到關邊個事

馬雲又講錯野
係媽咪麵燈燈燈

成個熱門都拜緊麵麵神 你話呢？

麵神真係無敵

你不如諗下 點解上市 前幾日 走去約茶
重好 咁多水 唔比上市

我係佢身上都賺唔少
香港人失業是正常吧
個撚個醒目仔都去晒炒股

如果上左市大陸D內銀比佢搶晒生意, 咁大間野霸晒成個電子支付+金融市場

黃屍學咩撚嘢人買大陸股票啊屌你老母